有無人記得ps3啱啱出嗰陣，有人整咗條ps5 嘅trailer？？youtube 片嚟

條片好科幻，依家已經搵唔番，印象深刻，好想睇番

雖然唔係呢條，不過都唔該曬你

類似呢啲